舊傢俬可以掉去邊?

有D舊傢俬唔要, 掉係街邊會唔會俾人屌

唔會安心掉係街啦

附近冇垃圾站？

隔離公屋有垃圾站但問過姐姐唔俾外人掉保安會捉, 再遠D先有食環公眾垃圾站

咁咪扔去食環垃圾站囉，或者塞番一舊水叫亞姐幫幫手。